Desafios Aritméticos em JavaScript

1 / 3 - Fibonacci Fácil

A seguinte sequência de números 0 1 1 2 3 5 8 13 21... é conhecida como série de Fibonacci. Nessa sequência, cada número, depois dos 2 primeiros, é igual à soma dos 2 anteriores. Escreva um algoritmo que leia um inteiro N (N < 46) e mostre os N primeiros números dessa série.
Entrada

O arquivo de entrada contém um valor inteiro N (0 < N < 46).
Saída

Os valores devem ser mostrados na mesma linha, separados por um espaço em branco. Não deve haver espaço após o último valor.
 
Exemplo de Entrada 	Exemplo de Saída

5                      0 1 1 2 3
...........................................................................................................................

2 / 3 - Preenchimento de Vetor I


Você recebeu o desafio de ler um valor e criar um programa que coloque o valor lido na primeira posição de um vetor N[10]. Em cada posição subsequente, coloque o dobro do valor da posição anterior. Por exemplo, se o valor lido for 1, os valores do vetor devem ser 1,2,4,8 e assim sucessivamente. Mostre o vetor em seguida.
Entrada

A entrada contém um valor inteiro (V<=50).
Saída

Para cada posição do vetor, escreva "N[i] = X", onde i é a posição do vetor e X é o valor armazenado na posição i. O primeiro número do vetor N (N[0]) irá receber o valor de V.
 
Exemplo de Entrada 	Exemplo de Saída

1                       N[0] = 1
                        N[1] = 2
						N[2] = 4
						...

............................................................................................................................

3 / 3 - Substituição em Vetor I


Desafio

Faça um programa que leia um vetor X[10]. Substitua a seguir, todos os valores nulos e negativos do vetor X por 1. Em seguida mostre o vetor X.
Entrada

A entrada contém 10 valores inteiros, podendo ser positivos ou negativos.
Saída

Para cada posição do vetor, escreva "X[i] = x", onde i é a posição do vetor e x é o valor armazenado naquela posição.
 
Exemplo de Entrada 	Exemplo de Saída

0						X[0] = 1
-5						X[1] = 1
63						X[2] = 63
0						X[3] = 1
...						...
	
